{
    "Download": "다운로드",
    "Test": "테스트",
    "Save": "저장",
    "Downloading...": "다운로드 중...",
    "Invalid email address": "이메일 주소를 확인하세요",
    "Test email sent...": "테스트 이메일 보내는 중 ...",
    "Unexpected error talking to server: contact us!": "예상치 못한 오류가 발생했습니다. 관리자에게 문의하세요.",
    "Insert here the recipient email address": "받는 사람의 이메일 주소를 적어주세요.",
    "Test email address": "테스트 이메일 주소",
    "Block removed: use undo button to restore it...": "블럭이 삭제 되었습니다. 복구하시려면 되돌리기 버튼을 눌러주세요.",
    "New block added after the selected one (__pos__)": "새 블럭이 추가되었습니다. (__pos__)",
    "New block added at the model bottom (__pos__)": "새 블럭이 추가되었습니다. (__pos__)",
    "Undo (#COUNT#)": "되돌리기 (#COUNT#)",
    "Redo": "다시실행",
    "Selected element has no editable properties": "선택된 모듈에는 수정가능한 부분이 없습니다.",
    "This style is specific for this block: click here to remove the custom style and revert to the theme value": "이 스타일은 이 블록에만 해당됩니다. 사용자 정의 스타일을 제거하고 테마 값으로 되돌리려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Switch between global and block level styles editing": "전체 및 블럭 단위 편집 스타일간 전환",
    "Undo last operation": "마지막 작업 되돌리기",
    "Redo last operation": "마지막 작업 다시실행",
    "Show image gallery": "갤러리 보기",
    "Gallery": "갤러리",
    "Preview": "미리보기",
    "Show live preview": "미리보기 표시",
    "Large screen": "큰 화면",
    "Tablet": "타블렛",
    "Smartphone": "스마트폰",
    "Show preview and send test": "미리보기 표시 및 테스트 보내기",
    "Download template": "템플릿 다운로드",
    "Save template": "템플릿 저장",
    "Saved model is obsolete": "저장된 모델은 더이상 사용되지 않습니다.",
    "<p>The saved model has been created with a previous, non completely compatible version, of the template</p><p>Some content or style in the model <b>COULD BE LOST</b> if you will <b>save</b></p><p>Contact us for more informations!</p>": "<p>저장된 모델은 완전히 호환되지 않는 이전 버전의 템플릿으로 생성되었습니다.</p><p><b>저장</b>을 하면 모델에서의 몇몇 컨텐츠나 스타일이 <b>삭제될 수 있습니다.</b></p><p>관리자에게 문의하세요!</p>",
    "Blocks": "블럭",
    "Blocks ready to be added to the template": "템플릿에 추가 할 준비가 된 블럭들입니다",
    "Content": "컨텐츠",
    "Edit content options": "컨텐츠 수정 옵션",
    "Style": "스타일",
    "Edit style options": "스타일 수정 옵션",
    "Block __name__": "블럭 __name__",
    "Click or drag to add this block to the template": "이 블록을 템플릿에 추가하려면 클릭하거나 드래그하십시오.",
    "Add": "추가",
    "By clicking on message parts you will select a block and content options, if any, will show here": "메시지 부분을 클릭하면 블록을 선택하고 내용 옵션이 있으면 여기에 표시됩니다.",
    "By clicking on message parts you will select a block and style options, if available, will show here": "메시지 부분을 클릭하면 블록 및 스타일 옵션을 선택할 수 있습니다 (사용 가능한 경우). 여기에 표시됩니다.",
    "Click or drag files here": "여기에서 파일을 클릭하거나 드래그하십시오.",
    "No images uploaded, yet": "업로드 된 이미지가 없습니다.",
    "Show images from the gallery": "갤러리로부터 이미지를 불러옵니다.",
    "Loading...": "로딩 중...",
    "Load gallery": "갤러리 불러오기",
    "Loading gallery...": "갤러리 불러오는 중...",
    "The gallery is empty": "갤러리가 비었습니다.",
    "Remove image": "이미지 삭제",
    "Open the image editing tool": "이미지 수정 툴 열기",
    "Upload a new image": "새로운 이미지를 업로드합니다.",
    "Drop an image here": "여기에 이미지를 놓으십시오",
    "Drop an image here or click the upload button": "여기에 이미지를 놓거나 업로드 버튼을 클릭하십시오.",
    "Drag this image and drop it on any template image placeholder": "이 이미지를 드래그하여 모든 템플릿 이미지 플레이스홀더 위에 놓습니다.",
    "Gallery:": "갤러리:",
    "Session images": "세션이미지",
    "Recents": "최근항목",
    "Remote gallery": "리모트 갤러리",
    "Customized block.<ul><li>In this status changes to properties will be specific to the current block (instead of being global to all blocks in the same section)</li><li>A <span class=\"customStyled\"><span>\"small cube\" </span></span> icon beside the property will mark the customization. By clicking this icon the property value will be reverted to the value defined for the section.</li></ul>": "Customized block.<ul><li>In this status changes to properties will be specific to the current block (instead of being global to all blocks in the same section)</li><li>A <span class=\"customStyled\"><span>\"small cube\" </span></span> icon beside the property will mark the customization. By clicking this icon the property value will be reverted to the value defined for the section.</li></ul>",
    "Drop here blocks from the \"Blocks\" tab": "\"블럭\" 탭으로부터 블럭을 가져와 여기에 두십시오.",
    "Drag this handle to move the block": "블럭을 움직이시려면 이 핸들을 드래그하십시오.",
    "Move this block upside": "블럭 위로 올리기",
    "Move this block downside": "블럭 아래로 내리기",
    "Delete block": "블럭 삭제",
    "Duplicate block": "블럭 복사",
    "Switch block variant": "블럭 변수 전환",
    "Theme Colors,Standard Colors,Web Colors,Theme Colors,Back to Palette,History,No history yet.": "테마 색상, 표준 색상, 웹 색상, 테마 색상, 팔레트로 돌아 가기, 기록, 아직 기록 없음",
    "Drop here": "여기에 두십시오.",
    "Unknown error": "에러 발생. 관리자에 문의하세요",
    "Uploaded bytes exceed file size": "파일 크기가 너무 큽니다.",
    "File type not allowed": "허용되지 않는 파일 유형",
    "File is too large": "파일 크기가 너무 큽니다.",
    "The uploaded file exceeds the post_max_size directive in php.ini": "파일 크기가 너무 큽니다.",
    "File is too big": "파일이 너무 큽니다.",
    "File is too small": "파일이 너무 작습니다.",
    "Filetype not allowed": "허용되지 않는 파일 유형",
    "Maximum number of files exceeded": "최대 파일 수 초과",
    "Image exceeds maximum width": "이미지가 최대 너비를 초과했습니다.",
    "Image requires a minimum width": "이미지의 최소 너비가 필요합니다.",
    "Image exceeds maximum height": "이미지가 최대 높이를 초과했습니다.",
    "Image requires a minimum height": "이미지의 최소 높이가 필요합니다.",
    "File upload aborted": "파일 업로드가 중단되었습니다.",
    "Failed to resize image": "이미지 크기를 조정하지 못했습니다.",
    "Unexpected upload error": "예기치 않은 업로드 오류가 발생했습니다. 관리자에게 문의하세요.",
    "Unexpected error listing files": "예기치 않은 오류 목록 파일",
    "__current__ of __total__": "__total__ 중 __current__",
    "Select from gallery": "갤러리에서 선택하십시오."
}
